====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Depuis l ' École de Chicago de Burgess et Park , sociologues , géographes , urbanistes et experts de l ' immo bilier utilisent des concepts émanant des recherches de botanistes et écologistes pour lire la ville et pour construire ensuite des modèles d ' interprétation et de réglementation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

